已經有一個肯定失踨左既手足!!

個個就係rock哥呀! 721之後有上過下水, 但係之後就人間蒸發左啦! 有冇人知道rock哥去左邊?

佢咁高調好驚佢比人滅口或者捉左

邊個黎

15個鐘前po咗ig